夜神月想殺幸運超人要點先殺到？

睇天氣報告

佢同幸運星合而為一咗喇
而家係無撚敵

等佢老死

應該寫寫下支筆斷左